[有圖] Sad frog好打定Hulk好打啲?

想知。。。

Sad frog

Hulk

55

高質post
留名學野

叫Pepe 呀

冇得俾

pepe

Frog仔會唔會俾Hulk打到變豬頭。。。？

Hmmmmmmmmmmmmmm

屌你地駛唔駛回得咁快。。。

俾你老母

sosad

Pepe

Hmm

乜撚野sad frog呀

好核突呀ching。。。

u also green

唔會
Frog只要喺Avengers 3出現就打殘Hulk啦

Frog+Hulk
Frlk

高下立見

出拳快過鬥神

We have a frog

we have哭

Frog子打拳願贏唔贏到黑木🙏

唔得
黑木係「武」既極致

monkaS

呢個無見過
好好笑

個post做乜撚野

Shrek面前未夠班

笑4

兒登

做乜鳩變左🤔貼圖區

我好揪啲

叫毒撚蛙

邊一隻黎

邊一集黎

定係唐文龍好打啲啊。。。。。。。。

黎緊新上映果套

上左啦

Pepe死撚左啦。。。

橙🏳

Shrek is Love

sad frog

d🤔圖

乜撚野SAD FROG?

shrek hug
shrek grabs me

心靈攻擊

PepeHands

shrek is love

人地叫PEPE SAD乜春FROG

Ys